老豆日日睇強國d CCTV 打丁點算

點都救唔番
放棄把喇

成日見d 強國新聞打哂丁咁 成地都係
又乜中國夢 又ff 打仗好勁咁

襯佢出街換晒佢間房d牆紙做毛澤東個死人頭

我老豆都係
不過驚死，唔敢食簡體字包裝食品

垃圾藍絲 祝佢死全家

醫返都晒藥費，由佢啦